高登數學:6300-5448=1564

係咪因為佢bam撚左d人

數學既野你識條春